John Wick 3 官方海報

動態版

型撚到仆街

boogieman

幾時先有Tralier

Continental

With a fucking pencil

Baba Yaga

依個演員好似已經過左身了

好似係...
佢係瑞典版龍紋身個男主角

正 1，2成日翻睇

Winston , Johnathan

I will kill them I will kill them all

點解啲敵人清極都有
第一集班黑幫已經比佢滅團

幾時出集返大陸滅XXX團？

上集個小提琴女同個相撲佬好正

MCU ？

等睇

Who?The fucking nobody?
That fucking nobody is John Wick

老公

trailer of trailer

型撚到

梗係覺得今集故事會好on9

隻黑狗會唔會死？

其實第一集都ON9架啦

雖然好多人都話以套野睇佢打同殺，但都好想佢寫好d個殺手世界觀

射左

做WALLPAPER 正WO

第二集尾好似係間殺手酒店殺左個黑幫大佬
依家比成個殺手界通緝緊

有無GIF

覺得第二集on9 d
第一集較合理 同埋介紹世界觀加分

被逐出集團（即係無得買槍、造衫、住酒店），上集幫佢嗰個乞兒阿頭只係幫佢對付D'Antonio ，今集唔排除會搵佢報仇（佢提過以前畀John從背後喺頸劏咗一刀），仲有成班 high table 嘅要搵佢報仇…

唔知common會唔會報恩

吓？刀仔插晒入心口都未死咩？

Consider it professional curtesy...

個阿頭遲d 會比粒藥丸john 食

Red or Blue？

Hi John
Hi Charlie

Goodbye John
Goodbye Charlie